台灣係253日破功啦

今中央流行疫情指揮中心上午突宣布，臨時記者會將由指揮官陳時中主持，並提供直播。稍晚便傳出台灣防疫破功！今發布的3例確診案例中，有1例為本土感染案例？關於疫情真相，陳時中將於1：30親自說明。

據指揮中心統計，截至目前國內763例確診，確診個案中7人死亡，627人解除隔離，132人住院隔離中。